畢業後反擊！學生檢舉「在教室和車上發生性行為」 美女老師GG了

美國一名現年30歲的女老師多次與一名15歲男學生發生性關係，如今遭到當局起訴。

根據外媒報導，美國佛羅里達州30歲女老師詩塔多妮（Valeria Ashley Costadoni）任教於邁阿密藝術特許學校（Miami Arts Charter School）的語言藝術已經有7年的經歷。日前一名該校畢業的少年向警方檢舉，稱2015年在學時，詩塔多妮曾多次誘騙他與她發生性關係，地點除了校內外，還包括校外與車上，甚至有至少4次被老師帶回家過夜的經驗，而當時他僅15歲。

報導指出，詩塔多妮事後遭到當局逮捕，並以1.5萬美元（約新台幣44.5萬）交保候傳。這名女老師如今得面臨「與未滿16歲兒童發生猥褻行為」的罪名。

根據學校網站，詩塔多妮生於巴拉圭，並於1990年移居邁阿密，曾在邁阿密珊瑚公園高中以榮譽畢業生身分畢業，目前在邁阿密藝術特許學校擔任語言科的主任。

大家冷靜少少，出埋圖先講

#metoo

有圖之前唔敢亂講野

快....

見到大家都比以前成熟左好多

快點強⋯

圖

冇圖似有伏

唔理....

快

已睇相，快點強姦樓上果個

鬼婆30歲就似亞洲人40歲

G你老母G

屌得過 快點強姦我

唔怪得要告

美[size=6]國[/size=4]女老師

美國女老師

直頭係強姦啦

睇落都幾好丫，
快點強姦我樓上個個

屌